睇完Tri. 先知原來奧米加有咁多形態

原始
X

最新

有缺請補

好柒 高達咩

右下算係?

畢到無野講

最新個隻真係唔得掂
好似張最新最型既每一樣野擺埋一齊
然後變到咁柒

破壞童年回憶系列

樓主尾三同第三張係？？

奧米加個形象搞到臭曬

奧米加獸 Alter-S

隻奧米加俾日本仔瘋狂消費

慈善mode

奧米卡獸 ，玩具亞古獸嘅進化

omg高吼獸算唔算
仲有crox7

重有 superior mode 將全部獸Cross埋一齊

型爆，各位被選中的孩子

最新個隻跟本崩壞
奧米加本身識飛,要對翼做乜

你咁講，wing gundam咪又一樣

wing 0都識飛 希羅貪過癮加對翼俾佢

WING 0對翼相傳係穿過大氣層既保護甲(好似係)

根據外傳漫畫，飛翼的改動及變形機構是希羅在A.C.195年大戰後，斯德畢爾之亂前一時興起而大幅度改造。其改造連設計時間之快使狄奧、多諾及卡多魯十分震驚。

本漫畫我以前睇過，但唔肯定係咪官方設定
主要講迪奧，卡多魯同多洛查點解希羅改裝wing0

其實兩部都係wingzero
只係機設由大河原邦男
變左劇場版的角木肇

就算樣野幾型都好一多就會柒

gundam?